唔可以比上水七十歲伯伯死得咁不明不白

希望早日破案

破條撚？黑警唔撚屈落示威者度我切

可樂變滅火筒都講得山。

今次可能係話大媽只係幫阿伯抹頭皮。

哩條友鬼黎 唔洗理佢

岩 要追究到底

係，要追究扔磚既藍色暴徒

民間記者會唔該遣責下兇手大媽

拉

多謝樓主開post 引晒五毛出嚟 拉

根本個藍屍肺老當時收左錢，向黑衣示威者掟磚，之後出事又話佢係外判清潔工，當時係清理緊地上磚塊，真係亂作一通 !

依家攝錄科技先進，咁都夠膽大話連篇到咁 ! 如果包青天年代，真係想為冤案翻案都幾難 ...唉 !

為伯伯默哀，唔係班仆街藍絲玩掟磚，手足唔會還拖，

伯伯就唔會中流彈，藍絲就係自私自利，開拖都唔保護老人家，如果老人家企係手足果邊，手足一定會保護伯伯o

唔講就會無左件事咩

屈咗啦
今日啲建制開會講到喊撚哂咁樣添

伯伯明明係香港好市民
畀埋條命出黎幫手清RB
咁樣死得不明不白真係唔抵
沉冤待雪

好呀，叫埋佢地比壓力popo

呢鑊野要佢地孭上身搞掂佢